美股認真討論區 CCCXXXIV

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

Tsla

唔好推呢個post. 揾返暴巴果個出來

Apa財報咁柒都升

比啲妖股夾爆

酒呀

美股係咪傻撚左

原來有開定，推一推

美股認真討論區 CCCXXXIII

X

你就傻 不知幾正常

amd又比人燈死

轉燈

個市妖到呢

到底係邊個講se

大家入左sdow 未？

$33 入咗

拉

去錯POST呀你地

終於肯free fall

番嚟啦！！！我啲航空股番緊嚟啦
我啲DAL仲有1個幾就番家鄉